估唔到HSBC Visa Signature都變埋公廁卡（6）

Get superior dining and leisure privileges with an extra 3X RewardCash in your spending.

估唔到HSBC Visa Signature都變埋公廁卡（5）

new post lm

滙豐：查詢／取消接收27488033。 即日起至2021年4月30日，您於「最紅自主獎賞」內已選定的簽賬類別的合資格簽賬可額外享高達10X「獎賞錢」！立即於滙豐Reward+應用程式登記此優惠。受條款約束。

有張卡又點，又係食杯麵

Premier好威威有咩貴幹

樓主做乜自爆

阿vip 你又做咩放張圖出黎

都是公🚽卡

呢張名符其實係公 🚽 咭，
123456789 . 🤣🤣🤣🤣

Premier 張卡回得重少過Red卡

請問絲打你收入點填? 申請左2次都fail
有400k saving, 但人工唔夠, 唔想特登扔400k開信用卡

呢個係得8000蚊有十倍
定期間入面全部十倍？

我諗住用3皮嘢 每個月轉入去HSBC到 轉3個月 之後申請

其實Premier 有咩用？
佢叫我upgrade 我都冇

好似作用不太咁

要公司戶口先計
佢老味我出糧係老細用私人戶口過數俾我，12月出12萬，1月份出5萬，上個月出8萬
佢同我講要公司戶口出糧先計

利申：戶口冇40萬，一出糧扔哂去外國戶口

填freelance得唔得?

9 成唔得
HSBC 卡算驗得緊, 其他銀行相反爭住發卡

佢同我講就話冇公司戶口過數個啲最好就存款額過40萬會比較大機會批

唔想轉返啲美金出嚟 變相比手續費開

除非你個個月都碌最少幾萬蚊
如果碌幾千蚊嘅唔好轉仲好，碌撚到爆都未回本

不過外幣都計，但你要存係個匯豐戶口到

真係 用白金算

做飯卡真係幾好 成日想出街食

死窮鬼 充大頭鬼

充大頭鬼好7

之前都諗緊，想唔想申請 VS 定 P 咭。
但係睇下就不如用番中銀 VI 就算。
而家都用緊 P AC , 睇下個 RM 會唔會打嚟叫申請先睇。

因為自己計過一個月都係碌得幾千蚊
用緊red卡，計過條數其實個回贈都係差幾十蚊
如果個個月碌十萬嘅巴打就差好遠

呢張做旅行卡好唔好

其實幾千蚊咁碌 碌碌下都好多 1年2年就有部IPHONE

同RED CARD比有咩唔同

我都係咁試緊 之前有師兄得左 到第四個月試吓 唔得就試夠一年 之後唔得就算

係 試咗先

得美金 等值港幣400k當唔當數?

我記得係當，平均三個月資產過400k港幣就得

如果我證券戶口d錢直接轉過去大貓戶口得唔得 我個係hsbc one黎, 洗唔洗去大貓到開返個鎂戶口先?

當 試過會即批

HSBC One本身有美金戶口 唔洗特登去開

唉, 張VS用左成5年
終於寄左張新黎, 真心覺得舊Design靚d

宜家獅子張張一樣咁濟... 係顏色分別

唔該巴打

咁又係呀, red 卡真係好抵玩

50M

未有咁多. 4xM
不過應該就快到50M
變左好耐無用過張vs
我, 係hsbc 既真實客戶

唔係永免又點算係公廁卡？

知道問過好多次
想問下而家戶口 VS如果 mpf+保險+cash 加埋夠400k 會唔會批？

look乜

買樓碌卡既咩

得
貴3% 啫

你撳下app申請 唔得咪罷就囉
我地答完你得 最後唔批都得架

你啱 唔該晒

上年12月喺豐澤碌左卡 話有幾百蚊額外回贈
到而家都未收到

我記得好似話5月定6月先出架, 慢慢等

唔該巴打 個濕鳩app搵唔番之前registered d記錄

所以每次一定要自己CAP 圖

疫情少左出街食，睇黎要出red

究竟碌咗咩？

iPhone紅戰士都冇你咁多.
碌咁多hsbc有冇打過黎問。
最後credit limit幾多？

會唔會幫公司買貨，我之前做嘢間公司負責買貨個同事一個月可以碌到500幾萬
不過佢個limit就冇咁大
係老細直接過定幾百萬俾佢再入落張信用卡到買貨

Za 6% 多過red 4%

中資卡買乜都4% 啦
係唔想用啫

用出bonus果個月既statement黎申請，乘12當做年薪

lm

出結果話我知

都係靠promotion賺分

VS 5x 賞品味
用Apple pay 係log on買嘢
中咗伏無分

得0.4%？
VS響rewards睇RC有分開 基本 VS額外 最紅
理論上三個加埋先係最後回既分(3.6%)

無 VS 1.2% ?

巴打成功？

無試呀 錢係股票戶口先咁問
因為要調錢 唔係我都唔想問咁廢既問題

嘩， 你買乜野賺到咁多

無
懷疑當咗俾錢Apple pay
之前睇red post Apple Pay 都好似有人中伏
可能係類似原因掛

匯豐有d優惠要俾個cashier睇到你係用佢d卡先會得
所以除左apple pay promo之外
其他時間全部都係拍卡算

但最紅自主+自主類別喎
咁都要畀cashier睇？

唔係啊
講緊apple pay
最紅既話唔洗既

想問有800RC 2月過左期比HSBC扣左
有無得打去問佢拎返

molamola
不過你照打去問下啦

叫foodpanda計唔計賞滋味？

可以計 可以唔計
不過都是3.6% 不如用red/za/livi？

問左無啦
我長期客戶都無 按揭 出糧 MPF 儲蓄 都係HSBC 都無

依家就算係卓越理財客戶都唔拎唔到
利申，我試過

咁失策呀
過俾我用

好在得好少

有冇大神、師兄已經試過bno visa個merchant code係GB定HK

岩岩申請要chok迎新

我有講過，但要自行爬文

學生點申請vs

有冇户口先？有咪入40個就得

無衝突
我去一田買野
要HSBC 咭俾錢
AW AP㩒張咭出嚟俾收銀睇
之後泊落去

入錢 只得呢個方法

網上cap完圖未

正常唔係自動變卷架咩 我從來無理過

我預設唔係變coupons

想問如果我成日網購
有hk 有amazon
應該點入d x5 分

本地上網買野另外開張Red
VS就賞世界 5x

唔係jade就唔好出黎7啦, premier

衝出黎柒 9唔搭8係咪弱智

其實佢已經幾個post都係咁樣留名

啱啱收到批左,想問下各位, vs 喺美國amazon 網上購物, 美金USD結賬（非自主類）,係咪都有1.6％回贈? 另計唔計入迎新嗰$8000? thx

RC 三月底到期，有乜嘢好推介
換asiamiles ?

找卡數

獎賞錢購物網

一蚊當兩蚊洗 誠哥又贏

掉左65萬落去戶口
唔知批唔批

三月頭申請，岩岩批左
我係唔係自動有8000 迎新果個
要額外申請？
直接簽夠8000 就得？

簽夠8k等就得

開咗卡一年到 但戶口d錢拎走哂
到時應該都照waive到fee?

8k 回800RC?

唔知資產夠400k但係証卷戶口得唔得呢
之前申請過，應該係收入唔夠36k唔批我

買乜貨買咁多仲可以信用卡俾

係 全新客戶回800

可以，我公司有個職位係叫咩採辦員，公司生意好個陣我地一個月最多買過成千幾萬貨

公司係買啲名牌嘢，冇得拿批發價，一定都係要去門市俾錢

不過有時如果真係碌超大筆金額就可能老細去俾錢

係噉
那些RC要不要比返公司？

唔洗間公司老闆好豪氣
月薪得3萬幾，冇雙糧花紅乜鬼都冇
但靠碌卡一年可以出多幾十萬

咁碌法銀行無「關照」你咩

我唔係果位幸運兒冇得碌咁多

我一個月碌得十幾萬

每個月碌十幾萬銀行都已經可以關照你

好撚高人工
只係做採辦已經3萬底

張圖出現過好多次
手機台有人話係黎自telegram炒賣谷

但個日期最新架喎
利申：唔識睇有冇p圖

請唔請人

月頭有人係手機台挑機post左呢張圖
轉頭就有幾個人出黎話係telegram睇過
之後條友潛左水，但唔係上面post個位巴打黎

真相係點就唔知喇

我反而想知申請完 拎埋卡
如果大筆錢拎走去救急
令到戶口唔夠400k
本身月入又唔夠30k

會唔會cut卡

唔會 過左海就係神仙 只怪審批自己on9

我朋友月入15K都申請到 佢又無樓又儲蓄 唔知點介定

睇唔明標題？

但呢度d留言又講到好驚唔批咁

係批卡睇心情

唔會..但下年既年費唔會waive俾你...

公司新入職既FG連15K都無都申請到啦...你估公厠卡個朵流架

點申請到？舊客？sales 有佣？

如果我唔係用400k去申請呢
就咁用糧單呢

邊有唔waive

唔知簽夠後大概幾耐先收到迎舊呢？

想問下今日先登記最紅自主10週年優惠，果目標$8000係咪唔計3月5至3月26嘅簽帳？

準備冇agoda 85折 唔知遲下幾時續番
記得上次到期 around 兩三個月後先重開呢個優惠

X5 今年又冇得旅行，如果用賞世界只可以係amazon 買野，會唔會好浪費？
我本身香港都會網購既話，x5 落邊度好？

Jade咁小兒科都唔好意思拎出嚟啦

做乜鳩

debit card or credit card?

防rfid套？

無印 visa credit card，已經絕牌

RC 大家會點用？係咪都係直接當錢用最抵？

$1RC 當2rc 最抵

红銀唔係debit card 咩？

要等推廣先有？

即係換易賞錢？但係最多都係換$150

sor睇漏左UK

直接找咭數算啦
1=2玩法已經變得麻煩好多

有無巴打知visa signature既附屬卡豁唔豁免到年費? 諗住開多張黎玩

由2021年4月1日至4月11日，透過滙豐Reward+應用程式的「賞付款」功能以「獎賞錢」繳付OpenRice之簽賬，可以$1「獎賞錢」扣減港幣2元，最多可用$150「獎賞錢」!

一蚊當兩蚊洗到4月11

戶口有40個啲人點解申請唔到？
我年薪都唔夠 但係戶口夠 擔心申請唔到

冇嘢啦 啱啱試㩒咗即批

我有40個但申請唔到
問佢又唔講咩事衰 平時準時還卡數
即刻轉番走啲錢

本身啲錢放第二間銀行

你放咗幾耐呀？
我都放咗成個月先apply
本身諗住3個月 但見呢度有人唔洗放咁耐都成功就試吓

放左3-4日 見好多人放1-2日都得

本身啲錢買曬股票 係呢排放左啲先調到黎hsbc
見申請失敗 又調番走買股票

當日放40個, 當日即申請, 3日左右就批左

btw, 之前申請左2次都reject左(唔夠月薪+戶都無錢), 打左去問cs佢叫我直接放40個就ok

會唔會係信貸評級唔同

openrice pay同買餐飲券係咪都得

早幾年戶口無錢，人工唔夠，用咗年幾普通卡，無碌過卡
佢自己upgrade咗visa signature比我
真係唔知佢點批

想請問已有VS 做食飯卡，如果申請埋Premier 係咪可以再揀多另外一個最紅自主獎賞類別?

想問下獎賞錢最實用係唔係都係用嚟找卡數？定係換禮券？我見禮券都係1:1

等出雙糧個個月申請

我們將根據我們持有的合資格簽賬交易紀錄，決定您是否符合資格獲享優惠。如您符合資格，您將透過以下方式獲發您的迎新禮品：
a. 「獎賞錢」：
我們將於您完成條款 2 的要求後兩個月內，把「獎賞錢」誌入您的合資格信用卡戶口

Also noted
10. 您只可於此推廣下獲享優惠一次。

睇怕都要等足2個月啦......
迎舊應該以卡計吧？

岩岩加左人工over 30k, upload埋糧單大貓都唔批VS係咩事

其實有plantinum升VS好似易好多
三年前grad開始用plantinum
然後一年都簽到十幾萬
兩年前佢打黎叫我upgrade我VS
當時人工資產都唔到佢要求都批咗

係咪唔洗再apply

係HSBC呀, R哂頭

Depends user loyalty

佢可能擺啲錢喺恒生再send 戶口月結單俾匯豐睇
嗱！我有40萬架！

呢張卡廢架wo

有用，做提款卡

賞滋味 食譚仔三哥 好似無3.6%回贈嘅？
我利日食

想問下VS酒店擺酒草唔草到賞滋味?

擺左60萬落去都唔撚批

我想問下呢張垃圾咭有咩好討論
十年前得兩萬人工冇戶口都申請即批

無
Bye

以前有得travel，當地消費用佢有額外分，多過vs

而家都有 但我唔travel為左幾舊特登去

而加有red card唔流煩，又無得旅行，張野廢左。純粹懶得cut

係你一日係premium 都冇得cut

premier

係，之前爽啲，6.4%下限3K

而加變左廢卡，上網有red，唔洗煩下限，又唔洗理佢web reg country。
而加vs 加 red 簽哂

但都要小心red中伏位

擺1M, 補交資料, 即批
p.s.仲要唔係擺喺匯豐

p.s.原來獎賞錢可以找卡數 wow

red 而加好似有幾類online唔計，red post 有表

月經：大貓批卡睇心情

我係hsbc vs 新客仔，岩岩簽左萬幾蚊，但都冇800rc ，乜唔係迎新有$8000送800？

第一次玩迎新？ 過左迎新期之後 起碼兩個星期先會派比你

屌 恆生statement 有78萬都唔批, 不過我係原本upload 果張78 萬statement HSBC 睇唔到所以reject 左我, 之後我再upload 78 萬既statement 比佢做 reconsideration 但係又再reject

會唔會係因為我上個月先入左50萬入去恆生, 擺得唔夠耐所以reject?

我應唔應該reject 完之後再提交新申請 (個CS 建議唔好即刻做新申請喎, 話會影響TU)

利申:月入唔夠3 萬

屌，你唔係擺喺HSBC多多都冇用啦
嗰50萬新錢點解唔入HSBC後申請？

唔想特登又開一個HSBC戶口呀麻 唔中意咁多戶口

資產唔擺HSBC 既話一定唔得?